有冇巴打巴絲可以幫下呢位內地義士？

有線中國組
【廣東女子微信分享香港示威文宣被辭職】
【公司董事長為人大兼政協】
香港反送中示威是內地敏感詞，身處廣東的家琪（化名）國慶日在微信發布香港示威圖片，之後被公司要求她主動辭職，否則報警，又要她寫悔過書。
家琪：「十一那天整個國家都節慶的氛圍，哪怕你在家裡把耳朵摀上，各種各樣的資訊還是會侵蝕到生活中，當天一直會有一種政治性抑鬱。當天這個世界上不只是有國慶這一件事，在同時香港還發生其他的事情，尤其是當天有人中槍之類的。」
「被辭職」的家琪深深不忿，當晚再發帖，劍指公司董事長：「我就說真懷疑他這政協委員和人大代表是怎麼當上的，他做這個職位，真的會為誰的利益考慮？」
公司其後報警，公安說她涉嫌尋釁滋事，要求她保證不再公開發表不當言論。公司的解除勞動合同通知書指，她在微信發布、轉載、散播反共、反新中國和支持香港暴亂的言行，涉嫌違法犯罪。
「覺得這個地方太不宜居，太不適合生存了，人的基本權利沒有得到保障，很容易就被侵犯，非常希望能夠脫逃。」

推